小性奴故事既教訓

免費既野永遠係最貴

每一個利益都有代價，沒有免費的午餐

食雞要抹嘴